黃洋達：咁多人流血流汗建立出嚟嘅本土運動，俾你梁天琦一手摧毀左。

黃洋達：「咁多人流血流汗建立出嚟嘅本土運動，俾你梁天琦一手摧毀左。人地問你點解不聞不問，你大大聲話俾人聽：『喂！Uncle，我又要溫書，寫Paper，咁就梗係唔得閒啦！』」

dont make the 光頭黃 stupid famous 負皮 下一頁

其實黃洋達先係本土運動最大推手
偽獨食屎

熱狗時報5年都黎緊
超越左蘋果日報未

熱狗圈養計劃
特首痛腳

學港共話齋,適當時候會公佈

熱狗咁都可以5年真係痴撚線

風

2016年
黎到2020熱狗都接近收皮邊緣